勁爆Body晒冷！32H楊嘉文沙灘玩漏奶

07月17日(二) 00:01
更多新聞短片

擁有32H勁爆身材的21歲𡃁模楊嘉文（Kana）今年推出寫真，寫真主題是每人心中都有一個身材突出的「Double May」，而Kana最強的賣點當然是超激凸的身材。為了拍攝出靚相，她到了茶餐廳、公園及屋邨取景，勾起讀者的學生時代回憶。另外講到寫真，就當然一定有索爆的泳衣照片。

在書中大部分的室內景，Kana都真空上陣，結果搞到冷病。她透露：「想效果自然啲，所以好多相都係真空、冇打底，跟住又要吹風同埋濕身，結果凍親發燒病咗幾日！」

提到她赤腳行沙灘晒身材，鏡頭前相當唯美，但原來有苦自己知！她說：「其實沙灘現場有好多垃圾，拍完一日後，我對腳嘅皮膚敏感，依家都仲有一撻撻。經過呢一次後，先至知香港沙灘咁污糟，之後我都有意參加清潔沙灘活動。」

圖？

老母？

有得屌一定屌
齋睇就唔駛睇佢了，都唔靚

不了

咁就H

個樣都唔o靚啦

正所為『胸大遮三醜』，唔錯囉

呢d波大樣唔靚又唔算好豬先正
唔洗就住黎屌

邊撚到H

32d咋掛 我ex都差唔多呢個size

邊撚到H?

32H

H？邊撚度H？個屎忽呀

H？

唔係墮就h 既
個樣真係又窮又mk 果d 大西北屋邨妹
下欄野

日本計法h ?

屌你

有啲似吳君如